Macbook Pro Touch Bar漏光

有冇巴打發現部Macbook Pro
條touch bar漏光

我果部有幾個位都漏光 8 9數字鍵位

蘋果已死

推

我有frd個部H鍵凹左無彈性成日撳唔到

唔拎去整